跌到瀨屎 唯有加倉

今日跌到咁 大家加左啲咩倉啊？

GME加唔加得過

Shopifyd美國人係咪唔識買股票，送錢
Jd又特價，上恆指呀傻西

超級股災啦,走呀!!!!!!!!!!!!!!!!!

淆曬底 無計 坐下啦
希望time is my friend